明天千萬唔好搞全港三罷

依家實彈都出埋 大家記得要繼續返工呀
千析唔好罷工呀
一陣返工放工撞到黑警 應該唔會咁好彩命都冇埋啩
唔洗驚揾到錢都冇命享

返學放學就更加唔好罷課啦
你在學年齡返少一兩日學 學校真係會踢你出校架
如果你係大專生 自資課程 你係客 你俾錢佢賺
你返少一兩日 佢真係會踢你走唔做你生意架
畢業率低影響佢下幾年收客佢都唔介意架
大家聽日千析唔好罷工罷課呀

推

放棄啦 到呢個時候仲講緊三罷